[N3DS][PKM]S/M討論區#8 比賽接受報名中

高登PKM比賽現正接受報名，截止日期為14/12晚。
比賽詳情及報名：

發售初期如果想討論涉及劇情嘅資料請用粉紅細字
此POST禁止討論修改及盜版遊戲
且不歡迎開任何gp或招人入gp的人

Q&A
3DS功能、常見問題、通訊機能、配信領取、遊戲更新(暫無)、遊戲攻略、QR CODE、廢人之路、參考網站

開POST TEMPLATE

參考網站
傷害計算
(日)
(英)
個體計算

最大耐久指數計算
(日)
(英日中)
圖鑑/資料網站
(英)
bank圖鑑排位專用表 (暫時至第六代)

留名

你地推得好慢
潛左成粒鐘都有

突襲1001

玩緊兩餅帶 轉黎轉去已經夠麻煩

想問下有冇巴打有淨高 V 謎 Q 比我試試蛋坑

買多部機

叫人買你玩

多謝你隻豪華球夢特爛泥怪
本來準備去連返隻 宜家可以直接生

主要想拎埋隻日神
同埋刷隻豪華球夢特六尾…

新POST 留名
而家行緊去打對戰樹

異獸可唔可以生蛋？

你覺得呢

加油；咪學似我傻仔打皇家

Map巴I'm coming home，
你幾點方便？

想問下豪華球是咪得圓慶既球球屋先有得換？

球球屋垃圾嚟

豪華球邊度買自己google

係唔係捉完YB都可以繼續問FBI拎UB球

我而家先打到去門口果2條友, 好似唔夠打

打錯字

PVP 成日見到迷Q

留個名
依邊全部都係講pkm 開始冇野講就準備摺
如果9up其他野撐住個post 又會俾人話離題小圈子
點搞

係勁

9UP有人屌咩

gxxxxxxxxx

Red同Green？
Red隻比卡超快到痴線
果陣靠火爆猴既親密度頂住1血先夠做

DD會撐起半邊天既

UB01 見好多都練特攻
地龍 +速 性格 S252 都夠快

試下咪知

睇完你講我就用忍蛙開Z技秒咗隻比卡超先

我招Z留比火爆猴秒佢隻卡比獸

試左會點

唔知啊
所以咪要試

我果時係由佢用招瘋狂伏特撞死隻富迪
等佢自爆

唔試啦
我驚個屎忽爆

無哂藥唔夠打
我最高LV 隻忍蛙得71LV

點解唔打GREEN

我唔驚喎

RESTART咗, 補咗血買埋藥, 而家打GREEN

情意結，上得金銀山梗係要打Red

喱代有乜新PKM係必用

火箭雀

屌
咁GO啦
試左先啦

雖然我都好想打RED, 不過真係唔夠打

其實咪試緊囉

我冇離題

你得架，我果陣都打咗4/5次都贏到；
我果陣最高Lv都係71火爆猴同72火主

我打RED果時都係得一隻弱丁魚69

已經打完GREEN, 1TAKE 過真係易好多
佢地話打完對戰樹會再對佢地架? 到時再打過

上到20層會打red

等待Map巴迷Q中⋯

啱啱開始第1層
幾多BP先換到紅線???

48

第1層就輸咗
我是咪出番去執紅線好啲

堆UB

乖乖地係皇家1BP1BP咁刷返嚟啦

執啦
BTW 上一個POST有人講可以拎島神打樹

決定組一隊伊貝戰隊挑四天王機

皇家輸48次
咁不如執好過

我到依家都未捉島神 & UB

我到而家都未知點升100lv

啱啱湊夠6隻想試打66

四天王啪啪啪

返垃圾工既新手 偷偷留名

FF

練完直接打vgc18

5星廚房
72食兩次+7 上86再打4天王上89食+9

我咁升 感覺上幾快
但前提要有幾間廚房 大量FC

100 FCLv 60>67
300 FCLv 67>76
洗四天王到Lv 79
300 FCLv 79 > 88
人手升Lv 89
300 FC 89>98
人手 升Lv 100

我隻4V百變怪同5V伊貝都差特攻，
請問有無巴打可以借隻特攻V伊貝嚟生蛋

首先要有fc

打樹啲路卡利奧真係好撚煩呀屌你老母

求夢特好壞星/六尾
手上只有夢特格拉格拉

參加比賽

謎Q玩252血好定252速好

巴打，夢特好壞星是咪再生力，
係既話我有隻

有冇巴打可以幫手補圖鑑
依加80% 主要差神獸同埋某d 進化未蓄到

KEEP住用GTS換啦..對等交易就好快換到

差136，148，152，164，172，173，190-193，202，218-219，247-248，250-252，255-257，276，278，280 同埋月版限定UB

可以用UB球笨笨魚換

係再生力呀

瑪紐拉之類既等左成日都冇人肯換
又刷唔到道具

求其拎隻UB公廁鯊就搞掂

有冇月石/日石之類,我用日石起家,係咁同人換
或者用猩猩都有市場

升ub多多冰乜撚都換到

有咁多都可以自己搞掂o既就唔好拎出黎啦

試下用猩猩換先

圖圖吠係咪一定要靠心鱗先可以有哂4招掃瞄?
見佢LV11會學第2次掃瞄,岩岩升完都冇

你升11v 時佢掃瞄咗未？

你本身果招未掃走

要掃走左先有得再學 ?

你見過有pm 4個slot 入面有重複招未？

你又岩喎

其實我都中過伏

新手想搵人打66

個撚個都新手

真係有
而家得閒？
唔得就要沖涼食飯後（起碼9:30 之後）

而家ok
1161 0731 8991

4914-6041-2237 ゼン

屌，個名咁似嘅

巴打我係0662-3653-2901；驚名seven
20:45上圓慶

急所

我有六尾同伊貝 0318-9610-9252

巴打有特攻v伊貝？

有 add左巴打fc

島神 速專巾 換唔到招

原本我以為格Z跳果PART舞已經係最柒
原來岩Z仲撚柒
柒到唔敢睇

有夢特利歐路 六尾 圓陸鯊 伊貝 蝌蚪 想要一隻夢特好壞星

我見你換人就應該要估到你係速專
Hydra 白死

加咗，圓慶了 Seven

Add了，係圓慶到 Seven

Thanks巴打

速專好似唔夠力
如果殺到爛泥
應該可以殺埋螳螂

巴打想換傻蝌蚪或者圓陸

咁我對爛泥特防都有信心嘅
係驚最後一招炒，得80 命中

有無人係堅持用日文玩

但好多都睇唔明

以前無中文又係咁玩

而且中文真係皮佢個老母

精靈寶可夢

但係有d細節位日文睇唔明會miss左
好似個npc話海報後面會唔會有按鈕
自己玩發現同睇心得講番先知感覺差好遠

其實仲有英文

X/Y 主日副法
AS 日
S/M 主英副中

結果都要揀中文

新手 係咪依家得卡比獸拎？仲要乜要限時內拎

海報呢下真係覺得佢有心將呢隻整做致敬作

你up乜

仲有乜活動俾人拎寵/道具

暫時冇

隻圖圖犬終於掃哂4招

有個白痴問題
想問下雷石水石果啲是唔是消耗品嚟

我係日本訂既果套double pack無送夢夢 早知香港買算

是

Rank 玩玩下
又係黎黎去去個幾隻

夢夢呢d下價野

輕輕鬆鬆又拎三分

狗也不屌

大家既迷q去線上對戰會用咩性格

我仲以為升100LV應該要食糖添

有figure?!

海報係邊個位？冇睇攻略玩可能miss左

實測完，粗略結果：
每5隻伊貝蛋，有1隻係5v

想問下各位，
可以邊到搵到唔同伊貝既配招建議

等待Map巴MiniQ中

對戰餐廳果個位
幫爛泥怪執垃圾果個廣場

figure全部版都有架啦
art book先係重點...

英文就smogon
日文就ポケモン対戦wiki

FC 2166-0052-0658

岩岩新玩

圓慶D店係咪有FD先有機會買?

升LV出果D都係得1星

廣場升到咁上吓level就會有得問人有咩好店，
唔一定要係friend

問人係指平時果D NPC定有特別既人?

因為我城堡已經11LV 同NPC講野都係帶佢去鋪頭

啱啱起身

硬係覺得冇收藏家買返d nugget好似爭緊d嘢咁

想問下星之子點拎? 我月版已經帶住隻月神去咗另一邊既日輪祭壇, 但觸發唔到劇情

有冇巴打有 Eelektross 或者細隻嗰啲？岩岩打撚死左...

我估你去錯地方，要去三島日輪(route 16)

巴打用5v立方獸換你夢特蝌蚪得唔得

要隻普普通通就夠 有冇巴打有
生完蛋比返你都得

巴打
我搞錯咗祭壇同湖

有無巴打有球種嘅癖好，
以前玩心金魂銀唔覺圓柑球有咩特別
今次迷上左圓柑球種

有無巴打可以分享下月亮球球種嘅pkm
我捉左六尾

今集鍾意用 luxury ball

我發現個倉有一隻細嘅
FC: 5129-5238-8696

都唔輕鬆啦

嗨

gts換左月球卡拉卡拉

球種既意思係用邊粒波生蛋？

我入咗圓廣等你

入咗

搵到個npc 但唔係好明咩意思

巴打見唔見到我 Seven

唔見

巴打我係0662-3653-2901
你係5129-5238-8696？

原來我未add你
但上次我地點連

上次你有連過我咩 好似無呀

咁我記錯

Map巴果隻夢特嚟

唔該晒，本身都準備去刷一隻
轉球種係咪同種族先得

yes

GTS 搵到人 trade
不過都唔該晒

即係要同百變怪啪隻女夢特出嚟
再拎去同個啱球種嘅啪…
遲d先搞

有冇人有 夢特勾魂眼

巨金正一生蛋地獄

唔洗搞遺技算係咁啦

出左隻5v1U，點知條友U係特防到，嗚呀。。。。。

唔升特防努力值其實冇分別

好似係

夢特 有冇話連到第幾隻先開始出

Q&A好似話15就有機會
機會

放18隻蛋落溫泉，放埋豆應該一日搞掂
急用就幫你唔到

刷勾魂眼 要諗埋點幫call 佢出黎舊石補血

搵野夾住B制 跑牛好過

其實溫泉蛋最方便係做緊其他嘢嘅時候
有時跑牛跑到悶走去打樹/chain夢特都會自動孵

度假地果個溫泉原來用來全蛋架？
我仲以為升親密度

Why not both
我寧願種多d樹果升親密度好過，溫泉放多過一日就會跌

唔明；巴打可以講解多啲嗎

溫泉放寵超過一日會熱親隻寵，親密度不升反跌
另外就係-EV啲樹果全部都可以提升親密度

有足夠多嘅樹果+無視EV嘅話食樹果應該係會快過溫泉

冇寵要升親密度咪放蛋入去慢慢等

依家仲有冇人會俾隻寵學飾拳

其實家下用左邊邊post多

用右邊

同我打場你咪知

ohhh loveeee~~~

想問下兩隻4v既圓陸鯊生唔生到5v/6v出黎

你0v扑野其實都生到6v

認真答你兩隻4v補到位用紅線就得
我隻6v啞鈴用3+4生

雖然6V唔係必要
除非雙刀

你生左幾多隻先6v
同埋點解得圓陸鯊生極都冇一隻有特攻v

你諗住生v出嚟？
v 最好梗係遺出嚟
同埋陸鯊特攻算吧啦

我有好多5V錯項圓陸鯊
你要特攻V可以比隻你

一週目捉晒d UB之後有咩做？

點先去到二週目？

你想唔想玩孵蛋 對戰

有冇巴打幫手補UB神獸圖鑑 93% 剩係差呢堆
自己果邊未捉想補完圖鑑先慢慢刷球種醒力

想參加 但生蛋進度好慢

有無巴打可以幫我進尢基納同醜醜魚

fc 0318 9610 9252

有無巴打生多左特攻有v既燈罩夜菇

繼續求 夢特勾魂眼

唔想玩，太複雜了

目標係齊圖鑑

巴打咩版？我想要月亮既ub

你地儲圖鑒會唔會用d進化道具升d路邊寵
到遲d有需要用既時候咪冇？
例如立方獸 電擊魔呢d

一係刷BP 一係偷

5v 加速減特攻圓陸鯊求換+特攻-攻5v美納斯/笨笨魚 +

係喎 唔記得可以用bq買

考完Final即刻去黃金買左，終於有得玩啦

想問如果將遺左技既寵放入渡假地升lv自動del左招技，可唔可以心之鱗學番？

可以

啱啱生完兩箱夢特六尾，又係時候清倉
FC: 5129-5238-8696

以下全部Luxury Ball

5V對項狃拉(Jolly, Feint, Fake Out, Throat Chop, Icicle Crash)
5V對項小箭雀(Jolly, Gale Wings, Tailwind, Quick Guard)
5V對項圓陸鯊(Jolly, Rough Skin, Outrage)
5V錯項迷Q(Adamant, Curse, Destiny Bond)
5V錯項六尾(Timid, Moonblast, Encore, Extrasensory, Freeze-Dry)

另外想搵返 性感伯母 巴打，你隻迷Q

想要隻狃拉，但今晚晏少少先得閒

要仔定女？FC?
夜晚嘅話可能近12點先得
利申：時差

你早d訓咪可以早d起身

added

巴打又派寵 有無夢特女六尾？

天氣報告話聽朝得7度
盡量啦，反正都有嘢比你

巴打我想要圓陸同夢特六尾
Fc 1865 3374 0060

上次都未派完
得錯項啱唔啱？ 生左兩箱, 5V對項得仔

想問下而家隻G5惡龍點遺大地之力

你幾時得？要仔定女？

上面出post都唔記得講六尾全部夢特
普特嗰d處理晒

岩呀有女自己生返對項
有無夢特格拉？

而家都得
圓陸同六尾都想要夢特

巴打 仲有冇六尾同迷q剩

未得閒去刷夢特格拉

入緊圓廣，咁兩隻我都比女你啦

有 但兩隻都錯項 啱啱啱

咁岩喇如果你唔介意黑暗波既話我有一隻

究竟夢特格拉有咩用

我係圓廣 你入黎搵我啦

感謝巴打，我今晚晏啲先On到

無用

望一望先發現唔係避雷針

唔該maplemist巴打

避雷針得4v

海獅巴你是咪要夢特好壞星

普特冇乜所謂，求奇足隻球種再生就有

巴打 我都想領養隻圓陸同夢特六尾
Fc 2638 2098 1710

6v雌性圓陸鯊（普特，爽朗性格，誘餌球）
換
夢特圓陸鯊

以下幾款野有少量5v同大量4v（部份對項
迷你龍 究極波 +A-C 龍舞
火球鼠 究極波 +C-A
謎擬Q 黑暗波 +A-C
謎擬Q 心心波 +S-C 同命
背背龍 先機波 +C-A 冰乾
圓陸鯊 普通波 +A-C
圓陸鯊 普通波 +S-C 夢特 逆鱗 鐵頭
好壞星 潛水波 +C-A
膽小蟲 普通波 +A-C

想換其他4/5v蛋種

屌成日打錯字

補fc
1908-0995-5830

巴打要唔要6v誘餌球種圓陸鯊

係呀
fc 1221-1095-5526 nam

巴打今晚先得閒？

Added, 入緊圓廣

我宜家得呀

圓廣ed

可以
但要今晚先換到 番緊學
如果你急要就問其他巴打換啦

有無巴打依家得閒幫手通進

感謝巴打

唔該maple巴打

唔急 我都喺街 轉頭add你

我 fc 3454-5023-6734

反正生開有剩
準備學redditor咁, 遲d聖誕放晒上wonder trade當聖誕禮物（好似係
我見好多都生緊5V+遺技準備放上去

Maple 巴打我而加未有上網 夜d先搵你

巴打我好似冇你FC

今晚online add你

我每日送隻御三家上WT已經當日行一善

Fc 0576-7883-4318

我見咁多人生緊，準備定d蛋餘睇下會唔會換到d自己冇嘅蛋餘咋
多人咁做嘅話抽到好野嘅機率會大d(好似係

反而我有d想生一箱鬼樹WT害人

耐唔耐放一次

鬼樹都唔算害人嘅…
聖誕多小朋友會收到game做禮物，pkm又啱啱出，收到嘅可能性唔低，任何稀有d嘅寵對佢地都好有用架啦
利申：我見佢地上年都有咁做

玩左100個鐘未入過廣場，
睇Q&A都唔係好明，
想問入左去同肥仔傾計果轉洗唔洗刷5星?
定係果轉一定比1星你....

睇運
肥仔講野嗰rd試過一入去就畀5星，即刻收貨

我日版 岩岩返屋企
但巴打可唔可以比日版ub我睇下，因為我逐隻逐隻刷個體應該刷到下年 但我又想蓄左圖鑑先

有女要女
Fc要今晚返屋企開機先check到

但我google過，係咪5星都唔一定好，
另外我睇Q&A刷廣場話 :“先升圓慶廣場1個等級，但絕對不能進入城堡！ ”
係咪即係一開始同肥仔講嘢1升2果轉?

冇問題 我較咗鬧鐘早起身

sor巴打 頭先見你冇覆我返左學

大家有冇咩風水寶地易執紅線

自己上雪拉比睇舖頭有咩用
總之你計到岩岩好wt完拎fc嗰下升第2次先好入

好，再睇睇

嘻

4/5v +速-攻 夢特六尾 冷凍乾燥 月亮之力
換巴打好壞星ok

球種ub球

好
但要夜少少你ok?
大約12/1

好壞星用咩波好
而家準備去刷

無問題 到時再比fc

生色違既話用治療球應該ok

shiny唔靚

今晚呢到再相認啦

新西聯盟又添一員

潛水

咩黎

巴打仲有無狃拉

有冇巴打可以會神獸補圖鑑 有ub球笨笨魚圓陸鯊

打錯字 自膠

屌你老母連撚左30幾隻太陽珊瑚
跟住出隻好壞星比我,我照眠佢同睇特性
點知今次佢第2round就醒左打撚死隻珊瑚

[url]水[/url]

我聽日孵好壞星

去到30幾連個陣連續幾隻都係普特

首神有冇食過莎樂美

狗都唔屌

有冇人玩弱丁魚？你地會點配招，得水係屬修好似冇咩選擇

雜扒送手指

食雜扒
都廢事比

之前日日食

果時比人水鳩左
話一定要試下個雜扒餐

想喺荃灣食既話呢間算好啦性價比
隔離就有一間垃圾扒王之王

試一次點都要既的確

拎屎同莎樂美比

莎樂美都唔係好的去邊咋

我幾鐘意食佢焗豬
扒反而少食

果陣仲讀緊中學，lunch平平地有湯有扒有飯有野飲仲有雪糕
邊到搵

鬆肉粉Max

平價之選
依家去莎樂美都係懷念下
真係想jer jer聲就唔會去

荃灣食飯千其唔好食北京人家
狗都唔屌

聽都未聽過

如心一期
天橋果層

Same

邊有人入商場食飯
除左英皇

中菜會食東江

諗下諗下
你又岩喎
每次都係商場中伏

荃灣新移民

巴打想領養狃拉同圓陸鯊

3239 6431 3118 melo

想領養狃拉，六尾

ON9又係16強對拜仁

年年都有得睇阿拜

PSG走埋線都係對疤狗
又畀SO9撚

點解特登問我

轟仔R聯都冇得踢
唔係我地炒你3:0都唔轉陣踢3後衛

真係多謝哂爺爺教我轟踢波

永續雲+

下次去食

好心咪用腦魔
山寨味濃好柒

做咩要跟高登喎

btw 一個唔覺意比佢過到拜仁呢關就唔同晒

打死佢

仲有鍠疤馬

想拎養隻狃拉
Fc : 3626 0663 2318

我講下笑咋 咁認真做乜
係人都知實比拜仁456

今年有機
拜廢左咁多

一次過教訓晒咁多隊西波

爛船都仲有三分釘

冇叫佢用返原本
但依家好柒

真係唔靚既
不過好搞笑有新鮮感

終於玩完一周目
依家應該做咩好?
生蛋育成參加比賽? 有冇生蛋教學?
打二周目，捉UB? 捉守護神?
做咩好?

有夢特究極球好壞星蛋種 想換夢特背背龍同蚊香蝌蚪

Ub01 +sd-a 練252sd 同252hp定252sa好 主打放釘落毒 有醒冰

想問問各位巴打心鱗寶應該要咩性格同特性 係咪夢特好啲
生左堆 4v 5v 都唔知岩定錯 想派下

唔知有冇old news左？
麼日月入面，親密度高會影響戰果架？
定係之前都有
我玩左冇耐，練緊隻比超，之後進化左做比卡超啦，然後我拎隻比卡超同霸主打個陣，出現過比卡超為左唔令主人失望而唔比人打死過一次同比卡超因為主人而迴避過兩次對面嘅招
嚇死我，以為用緊小智隻皮神

woooooooooooooooooooow

咩叫皮神

求月球圓陸鯊種
有白波6v既穿山鼠換

Blocked

ub種火球鼠換紅線，有冇人要

LM 終於申請左AC

屌 wonder trade左隻牙牙番黎 係咪要送走佢

點解

島掃好似有

Add左巴打

巴打我係0662-3653-2901；驚名seven

唔好咁啦 第一次見到果陣好開心架

有冇手足可以俾我伸手一隻夢特地龍？如果有咩需要我又有都可以交換

可唔可以要一隻
有夢特月亮球圓陸鯊 夢特ub伊貝 夢特ub利歐 夢特六尾 夢特蝌蚪
3652 0780 1696

好呀，巴打想換你圓陸/蝌蚪
我成打伊貝一隻夢特都無

等我生一生蛋先
得返兩隻蝌蚪

唔該晒巴打，我add了

有冇人有興趣收留啲錯性格錯項5v飛天螳螂？

今日忙足一日好撚攰
希望海獅巴同RB巴早啲On，
隨時瞓著

比五分鐘我

Okok，我隻夢特好壞星是大膽

比哂三隻你 蝌蚪錯性格

我ok啦
Game名winson

想問一問各位巴打
點解我隻鯉魚龍同寶貝龍生出黎隻寶貝龍
遺傳唔到龍舞嘅
（鯉魚龍已學龍舞）

見到另一個巴打見你唔到

見到了

感謝巴打慷慨捐贈

屌，小磁怪換到月神

屌WT定GTS

奇蹟交換

唔該哂巴打

應該可以架啵

大奇蹟日

Google吓佢個主人就知咩事

啱啱起身

有，六尾都有

冇問題

冇問題

出晒名

巴打現在OK?係圓廣

唔知會唔會認錯人
叫我放錯唔好accept

多戲哂巴打真好人

唔知會唔會認錯人
見我放錯唔好accept[/quote]
未訓醒打錯字

未訓醒打錯字[/quote]
我都打錯太多謝 最衰我仲生緊蛋俾唔到咩好野你

未訓醒打錯字[/quote]
M巴我而家換得了 可唔可以比一比個FC?
我FC:3282-2855-9085 PG

M巴我而家換得了 可唔可以比一比個FC?
我FC:3282-2855-9085 PG[/quote]
FC: 5129-5238-8696

有 係咪可以領養
FC: 5472-9226-4521

巴打想問下仲有冇圓陸鯊

thx m巴

有好多

其實格拉格拉點解唔岩夢特？
火推同捨身撞都用到
避雷針加特攻又用唔著

好多咁想收養一隻
add過巴打

我係圓廣入面，自己request
太多我都唔知邊個打邊個

介唔介意講講你 FC
我 FC: 5472-9226-4521

搵到了 依家加

求問,隻騎果隻狗話禁住B會係到搵野
但見到頭有禁感嘆號係唔係代表附近有野拎?但點樣先可以拎得到?

M 巴想問下仲有冇迷 q ? 我有隻 5v 心鱗寶 但都唔知係咪好野黎 希望可以換

荃灣巴我準備好了 等你

得錯項 你唔介意就得

避雷針

見到紅色！就禁A制

多謝你 初初學生蛋乜都唔識
有人肯同我換算係咁

岩岩奇蹟愛心球六尾換左隻愛心球六尾

係咪防雷好用過防減傷既關係

Sorry 岩岩先忙完趕緊番屋企
1點得唔得 趕緊

狗衝緊番去啦
好快好快

巴打可唔可以比多次FC

1908 0995 5830

終於儲齊7隻唔同色嘅Minior

同求多次fc

5215 0328 9862

有無巴打有多唔用美麗鱗片未到島四又一直都搵唔到

On左圓慶

我GAME名HY 巴打我D六尾全部錯項 你要4V定5V

唔記得拎寵

都無所謂

因為一街都係電守護神

另外再新手一問
想問下邊到可以睇夢特同V係點解?

仲有無其他野要

係咪派緊 夢特六尾?

自推

THANKS

我都儲緊ub波
Thanks

冇其他種比到你 得伊貝

M巴 我on了
我係 TWLok

FC?

1161 0731 8991

巴打你背背龍係咪夢特？

日文字ゼェン

球種有咩用？

觀賞用

見到你但點解係話好友咁搞笑

我GAME名HY

No 覺得夢特無咩特別所以無刷

有無人識整個wifi battle?

求美麗鱗片
我用心之鱗片換

heart scale呢D公廁今集仲要有得比錢換
邊可能換到prism scale
除非有巴打真係多得濟

有無巴打可以幫補異獸圖鑑，差幾隻埋尾

有冇人有夢特好壞星
連左成晚出左50幾隻都連唔到夢特

當格拉格拉與飛行系眾同場時
利用避雷針特性
可以減少飛行系受電擊攻擊的威脅

現meta流行既
格拉格拉與celesteela 就係例子之一
當celesteela 在場時
假如對手的雷超/tapukoko使用電擊系技能攻擊
透過換出格拉格拉
引發避雷針特性

從而令celesteela 減低受威脅既機會
Celesteela 既弱點主要有火系同雷系

格拉格拉聯防可以增加佢既存活率

其中仲有鯉魚龍等等怕雷既寵

要注意一下就係
好多人已經轉用discharge
Celesteela 都可以用廣防藉此低糖傷害

抵擋

我都諗唔到用咩換

有無好心人比條紅線我 wonder trade 左比人

有冇巴打有五星神奇廚房
Fc 3652 0780 1696
有五星走走跑跑

FC: 5129-5238-8696
急用幫你唔到，啱啱出左街買嘢

再連多50幾隻終於出到夢特好壞星
可以收機訓教

點解要咁對我
係咪想逼死我呀

巴打有無紅線多 我同你換

話口未完又有就係無線

出post屌完先有
上面位巴打如果聽日撞到送比你啦

明白晒
咁用廣防係咪即係避雷針吸唔到aoe?

現在空間隊通常邊個放空間，mi q?

電系全體得招放電好少少
你既諗法係當你需要用到避雷針時
對面會唔會放全體技

我個人見得最多係智揮星

立方獸2

成撚日都號令全體技
一個老婆擋擋晒

好快慣

早左一班車
好多學生妹睇

學生妹

圖呢

條友有咩問題

世界知名人士

GOOGLE唔到
唔會係用程式整出黎掛，會唔會比人封

加左你地，太夜真係on唔到

好負碌 只係生左半箱已經出6v

屌拿星，園慶5LV升6LV刷鋪，刷左幾粒鐘都係1~3星，真係慘撚過生蛋

一早放棄咗, 我寧願刷FC
Type Matching

刷FC同人買鋪?

係，上禮拜用左兩粒鐘刷1500FC買5星廚房
其他都係隨緣算
一場多人嘅Type Matching輕鬆45+FC, 早入場可以衝到60FC
有占卜咁啱出任務buff仲快

升吓lv先啦

新手啱啱打完1周目
想生蛋培育砌隊，有冇巴打教教我?
利申：新手

自己睇第一頁

我有睇過下個google doc，但都仲有問題想問
我想問下，如果我想整隻有許願嘅月伊貝
應該點做? 本身冇得升LV/招式機學，要遺傳
而且比卡超又係冇得升LV//招式機學，即係又要搵人遺傳
咁我應該刷咗V先，定係出咗隻遺傳到許願嘅月伊貝先?

半日已經刷齊5星舖
易到喊
仲晒時間刷幾千fc買舖

Details

睇波台日日都有新會員衝入潮文post畀人撚真係幾好笑

咪又係sl大法

最簡單方法用圖圖狗掃晒4招遺技再同女仔EEVEE扑野
之後再刷V

有冇話高LV D 容易出5星?

見有D 2XLV都刷到
我就3XLV刷齊除左3間占卜 5星廚房 染野屋

你出咗隻對項但又冇你要嘅招，你又唔會用
咁梗係遺傳晒招先啦

我1X LV刷極都係最高3星

但點都要刷到30lv先有得用廚房+7 +9

加上我月版 廚房刷唔到

有冇巴打想虐下新手?
66任打唔嬲
FC 1221 - 1095 - 5526 nam

2105 9473 3754

對項有得用紅線綁住，但係招式冇?
我原本係咁諗

琴晚早訓左

今晚搵你巴打

死左去邊？

巴打想問你幾LV開始刷?我刷黎刷去都係1~3星，
其實關唔關我太LV事，利申5lv去刷

應該係太低LV掛
有人2X LV都出到5星

屌，On9左

直播派改獸

首先你要有一條紅線先

仆街啦
我會唔會比人封咖
我唔知咖
我放奇蹟度比人換

5v龍舞寶貝龍
求換
逆鱗圓陸鯊/其他逆鱗種

即刻Del左隻改獸佢啦
小心一陣壞Save
唔好Trade出去害人

DD等陣玩場66

慘
未成功鎖定到性格之前就出左世

壞save應該就唔會啦 條友自己都用改獸黎打rank
前排WT都撞到佢換左隻 夢特愛心球二遺六尾 生左粒蛋就丟左

岩性格你都錯項都唔會用黎

對項點綁？
12 項遺5項

招式又點冇得綁？
遺技係父母是但有就一定遺到落去

when
me ok now

呢一代有王冠

有冇解狀態果
想R粒

cc sin

平平地整部2ds, 不過粉色岩女仔多d
我就買埋n3dsll 比卡超版，搞到破左產

有66玩我又冇得玩

返工冇得打機
橙

錯項一個銀冠搞掂

獨海上線 我邀你
有果

on jor

特攻怪玩6v 打自己痛啲？

有閃唔用

你搞掂邀我

個人對閃無辟好
同埋依隻閃隻色好怪

打得

邀我

見唔到你喎

我邀你

Mike拒絕了。

ADDED

Mike又拒絕了。

邀多次

百貨應百客

唔食冰既你

算
錯性格已成定局
只能放電腦收藏

屌on9

讓左你一隻
隻鋼螳未學技

乜你覺得隻雀真係練呢隊咩

咩雀

閃5v

nam拒絕了。

你隻雷超倍左速之後幾速

178*2*1.5

隻雀真係唔掂 換走佢先

多謝巴打讓賽

仲有冇巴打想玩?

洗唔洗速專埋
特攻專仲好啦

2724 1168 7241

佢肯定無睇Stairways to Lanakila

速專雷超

其實DD巴打肥大果個位會咁大膽用龍舞再用逆鱗?

Edward Cheung用個隊係特攻專

圓慶?

依家上

你邀我

Gts 用迷你冰換左呢隻返黎
到底係改獸，定只係食左冠？
我見佢努力值都練滿
不過佢玩物攻

嘩屌

好壞星要咩性格好？
努力值滿血之後淨低要點分
速個體係咪最好0？
最後就係係咪最好要遺哂4招 ？

點解隻螳螂咁大命

個名好熟
好似係薯頭黎

一切都是命

下 點計你都丟我唔死喎

如果你唔用逆鱗會唔會好D?

冇招打到

加防或加特防
睇你想做咩盾
睇你用唔用欺空 驚唔驚人欺空 想唔想快過同(速)族
係 有得遺做乜唔遺

佢真人好低b架
上次instruct咗對手先話㩒錯制
搞到我都唔係幾好意思

肥大個位唔錯丫
送走隻雀 破埋替身

我諗緊你會唔會用逆鱗,換水妖上場
不過都係算

你見過佢真人？

其實你頭先嗰場一早放隻火貓出黎迫我換寵就唔會送兩隻畀我

無天理，個場佢咁柒都贏到

贏個1500分有咩咁威
起碼都要贏Markus Stadter啦

唔想咁快踩石,命黎既...

隻雀上場係好大既失誤

有冇單打YOUTUBER介紹
好多都係雙打

Fantasy巴打

search ff hkg pokemon

算啦當我冇講過

好過無啦本土既

開台打新手

玩雙打啦

新手呢到

有冇上線

打緊LOL

咩服

返工冇得打

OCE

努力值加滿一防定平分?

澳洲撚？

YES

打完呢場打66

打完未呀ff啦贏唔到架啦

等我練完下一批寵先

4V5 ARAM

打多場先啦

我隊野根本無主題無靈魂無意思

你自己咪靈魂

配招好似麻麻

有大量5v錯項 timid六尾
4隻5v對項 timid六尾 1隻6v timid六尾 全部都遺左 freeze dry同moonblast
求交換
FC: 4957 4501 3146

想問好壞星點遺蓄力？

醜醜魚用咩波捉好
咁岩比我釣到條

呢度係咪多數都雙打 無乜人單打？

垃圾OCE服場場都要我4打5

我諗全世界都係

近排ogloza打番單打

雙打好玩啲 ？感覺配隊好似好煩

快d lor，單打可以拖好耐

巴打可唔可以順便加埋 我都想要
Fc:0834-1686-3679

上網睇過下佢啲片 但見個個都將立方獸進2唔進z 係咪因為個複製特性？

第一次玩生蛋同努力值
想問幾個問題
1.去邊到睇到邊d 寵可以互生蛋遺傳技？
2.努力值係唔係一定戴左d力量道具先練到？打左10隻以上既連鎖都練唔到
3.D力量道具係唔係只可以用BP換？
唔該各位

因為輝石

Alex 唔係打立Z Z conversion 咩

今代好少人用trace

Thx

尋晚手多進左z

咩性格

生過隻

-攻+速得唔得 新手

咁你進得好
我見立2好多係又慢又加防

咁都好啲 就係奇怪緊點解咁少人玩立z

同阿妓輸波詳細分析一樣

我屌佢個仔27分鐘

唔洗追巴士

係喎 見佢屌打背背龍好屈

上左樓上食左個kfc下午茶
22蚊有可樂有葡撻有麻友粒同麻友腳
好抵屌

荔枝角

有d野搞要過黎一轉

食完落黎仲有7分鐘

早知食譚囝

果度冇野好食

譚囝世界第一

想換隻5v對項 timid六尾 (Snow Warning特性)
有5v對項鐵啞鈴

有意加FC: 3110 5983 7006

有冇人有多紙劍 對項就ok +S-C
可換月版UB

終於要用廚嘢

加左

終咩於
佢根本係廚

有隻攻防速v劍

喺呢班人入邊我頭十都入唔到

我係清泉

屌諗住嚴選美女
一入場速度升2級
要重新計數

4. 每位選手可登記最多8隻出賽精靈，至少6隻。請同時登記選用哪種形態(如適用)，一但決定則不能更改。每次對戰參賽者可使用已登記的精靈。任何精靈（如努力值、配招及道具）於比賽期間不得作任何更改，大會會抽樣記錄核對，一經發現立即取消資格。

我見報名表得精靈number 填，冇努力同道具，即係唔使填？
諗到第8隻係咩，但努力仲練緊。

係咪填咗number 係咩先就OK，總之自己唔好比賽期間再改就得？

係

新呼吸出戰

報咗好耐啦我
你叫我舊名喺度冇人認得㗎喎

替天行道

有冇月版巴打幫手補UB圖鑑 想要204 292 295 297
Fc:0834-1686-3679

拎紙劍換295
我嚴選緊
4v對項+S-C互換

道具配招果D我地睇record果陣對到就對

唉好想玩

玩囉

禁縮小 不了

巴打幾點online

我應該留黎同fd換

我打埋個battle tree 先 等等

你點會玩唔到

唔係禁左縮小咩

你得縮小一招咋咩

冇縮小唔識玩
刷埋呢隻野我今晚諗下隊野

走ub走守護神喎，係諗就快啦

有冇手足可以送我一隻鐵啞鈴， 只係要固執， 其他一初ok...
唔該， 我岩岩先開機未捉到

答我一個問題我生粒蛋比你
阿仙奴定軌路士？

我得呢d野咩

我美國撚睇開美足， 就曼聯啦

fc
210594733754

仲差3隻先夠一隊

加左，上緊

1830 ok?

有冇人可以幫我通訊進隻鴨嘴火龍？

你比人既印象

sorry 2595 1999 7598

我得2隻

人若然忘記了愛
忘掉如何去相愛

多謝你， 我自閉玩開， 呢一代連蛋都有得换

我意思係你刷埋又唔會入隊
不如諗咗隊先啦

之前都有

你用咩輸入法
換

fc?
自己拉上去加我先

嘩呢隻圖鑑難搵呀，
但我未返屋企

俾5分鐘時間我

我fc1736 4679 4270

上線等

On左

人呢

on咗啦喎

IGN係咩

姐係咩？

game入面咩名

我知喇
你下mon右下角連左上網未

yup
但點解trade唔到既

Karson?

yes有無男仔呀巴打

冇呀 sorry

有無人幫我進尢基納，狗衝緊番屋企

巴打game入面咩名

想入部2ds齋玩Pokémon 會唔會好憨鳩
有冇巴打知宜家2ds斷錢

自膠

我都有部2ds專玩pkm
不過為左慳個些少錢你預左lag到pk

2打2應該好lag

要玩就要買最好

限黃

rich

終於搞好哂4遺夢特好壞星

好壞星要遺咩技？

Type null帶輝石刷咩性格好
洗唔洗醒力
順便求月版幫手蓄圖鑑

點解serebii蟲格張圖係藍色🤔

得4招遺技咋嘛佢

花舞鳥幾好玩 點解紅唔起

想問下伊貝呼喚幫手係咪固定性別
召左廿隻都係公

7:1

本身出女既機率就低

你個隻點玩參考下

派4遺普特爛泥 (Curse, Shadow Sneak, Stockpile, Clear Smog)
heal ball 5v

基本上係派
但有高個體pm就俾隻我啦 盡量俾啲我未有嘅，我好多公廁都未有㗎

而家特別求沙堡、小呆

4914-6041-2237 ゼン

巴打想要你條迷你龍 同木綿球

可唔可以留一隻比我,晏少少ON,有隻電蟲4V可以換

Fc1306 9511 4471

我岩岩練好咋
打對戰樹試緊
雷花舞1血帶 極速滿血血翼解異常果
rd1:血翼龍舞 花舞跟住龍舞
花舞用搖擺舞 血翼食果解混亂

rd2:血翼龍舞 花舞跟住龍舞 花舞守住

rd3:血翼龍舞 花舞跟住龍舞 花舞接力俾地龍

主要係搏對面兩隻混亂+血翼威嚇換多一兩rd龍舞

種的話我要特登生，你有冇offer?
同埋你要預個體爛

留隻俾你，我都去沖涼先

有夢特好壞星，六尾，蚊香蝌蚪，小箭雀
高v有鬼斯 醜醜魚 立方獸 迷q

仲有諗過花舞鳥配萌虻蝶舞
萌虻124速應該大部分情況兩隻都第一第二出手

或者配一隻高速既劍舞 花舞用z學舌 一rd已經升4級物攻 但係第2rd點生存接力到係一個問題
不過1rd兩隻同時強化對手都要諗點殺你

有冇人可以加我fc 0791 6137 7444
想通信進化成胡地

滿血血翼可以捱到3RD

對面兩隻混亂晒同減物攻
理想咪3rd 唔得就2rd
睇對面想針對你邊隻
夜d先拎去實戰試下

( Show Blocked User - 初瓏未婚夫 )

巴打有無5v對項謎擬Ｑ?

有5v對項timid比超可以換

想要立方 迷q 爛混
用 夢特5v對項岩性格 6尾 5v護主犬 5v夢特好壞星

邊個叫我

我有5v對項謎擬Ｑ 重量球,+sp-sa 有冇興趣?
FC:3282-2855-9085 PG

helle 喺唔喺度

冇

我唔知隻野叫咩名 所以先跟番pkm譯名來講

呢三隻ok
你FC 同game 名？

胡迪呀

要你多V鬼斯 同夢特蚊香蝌蚪
陣間生迷你龍同木綿球

FC 4957 4501 3146 Plato
要埋飛天 ok?

我而家先打到4天王,唔夠打
打之前去邊升下LV好
用緊水系 月神

有興趣

FC 3110 5983 7006

去打4大邊輸邊練

OK

想問你背背龍係咪夢特？

On 左

唔係

plato ？
我哋係咁撞

我可以生比你 夢特背背

on左

唉垃圾圓廣

有咩可以比到你？

你有咩高體pm?

立方獸 六尾 醜醜魚 好壞星 小箭雀 鬼斯
Fc 1306 9511 4471 ray

鬼斯啦
495745013146 Plato 生緊

巴打我隨時準備

去咗換嘢，搞到仲生緊

巴打 要隻迷你龍k?

呢隻唔派住

想問下日本買日月會唔會平啲？

好似唔會

哈妮大浴場
你FC同名？

1306 9511 4471 ray

5v錯項夢特 隨時換得

你上左？

感謝你

上左

要埋條魚ok?

換你螳螂？sor 岩先睇唔到

換隻穿山甲比你

日神咩性格好？

香港全新=日本二手

啱啱起身
想問下尋日話領養嘅有冇人喺度？

Wonder try換到隻小刺蛋
想問係咪修改左？

島scan 有

原來島scan有

有冇人而家打66

1打1？

刷隻覺飛type null刷死我
好彩唔洗捉

醒飛難刷過醒火
0.625% vs 1.25%

仲要刷黎未必有用
但見佢輝石少技所以都係刷

順便問下冇冇巴大send隻type null比我省返開圖鑑既時間 次次都要睇佢加落圖鑑好麻煩

想問pp 藥\果邊度拎

半箱就出到對5 好好彩

做廢人其實唔難

我係整完晒遺傳同球種之後 5v同2v生 頭5隻就出左對5

試左次online 皇家4P
節奏都幾慢下

Dive ball 夢特4遺好壞星生左一打就出左隻5v缺速同一隻4v缺CS

巴打邊3隻
4p我完全冇頭緒 打npc都話慣例槍打出頭鳥
打玩家硬係覺得好多on9仔會唔理戰況玩仇殺/亂收人頭送人贏

準備上機開始漫長嘅生蛋之旅

哇屌今日個Post推得咁快既

我淨係出隻迷Q放下鬼火 打下人就贏左
對面應該係有人係通關隊
冇刷特性努力值
我見第一回合甜竹女皇 比 水蟲先制技KO 左

巴打 你介唔介意等多日先拎隻迷Q? 我就上機廢事連線
利申：美帝返香港

係咪個個諗住迷Q有層皮打黎晒鳩氣 就拉低左仇恨值

想要燈籠魚種得唔得

完全無問題，我都忙到連生蛋既時間都無

自從經過某次皇家之後
我見到謎Q 唔理咩情況 一定打柒佢先

hi

Alola!

Alola 起身返垃圾工

爺爺豬波
唔知獨海潛水潛幾耐

4v對項+S-C甲由 換 4v對項+S-C紙劍

又逼害爺爺

新手留名 終於求其生左20隻蛋 開左評定
同拎左紅線 想問百變怪係咪起碼5v 先有用

新手一問廣場，
見到Q&A有度話“紅字為太陽版中先可擁有最高星數既店舖”
小弟月版，係咪即係廚房唔會抽到5星，只有4星?
如果想要5星，要同人買?(召喚)

4

今晚屌打埋新特蘭就正式宣告雲加bye bye

yes
唔係咁你仲覺得會係點

sor，個腦裝屎

話說前晚用廢寵換到改獸月神後，
尋晚又用小磁怪換到紙御劍
有無人知點睇係改獸

幾時ON得?
FC 1221 1095 5526 nam

準備捉美麗,有冇巴打用膨脹同我換
最少對項4v 性格

掉咗佢啦

諗住用GTS同人換返隻正嘢

隻野好到你都唔信有人咁好人果時
果隻就當係改獸

高登PKM比賽現正接受報名，截止日期為今日23:59。
比賽詳情及報名：

尚未登記隊伍有以下幾位：
風之律動
廢up多過呼吸
小出祐介

仆街仔

今晚搞

問題名單：
疑似填錯阿羅拉no.
type=0
MeloKos
水羽
獨海

疑似填錯no.
風之律動
黃金能量水
MeloKos

我屌你老母呀

終於刷到覺飛

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎

唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗降班

之前仲諗住你地和獌狗當你地自己友

而家只希望椰子 加油......佢要護級的!!

渣ga

琴晚場波卡頓保偏幫拖肥
次撚次畀佢吹都無好野

英超冇一個球證係正常

酋長的草地億億聲會變幻
輸波一刻總會變硬

屌你琴晚冇睇就咪出聲啦
同李SIR睇精華串小花有咩分別

駛唔駛幫爭標對手上訴埋

但隻紙劍唔似改獸，唔岩性格，得4V，仲係特攻V，
係咪多數改獸既特徵都係右上ENG同JAP，6V，仲有隻寵100LV

2打2會lag, 我上年買既3ds都lag緊
2ds 預700-730

有冇巴打有夢特蚊香蝌蚪 同 草主??
我可以用高V竉同你換

夢特草主

夢特草主勁呀

而家未有

求緊普特

祝巴打快d換到
你今晚先on到？

咁我有喎，你有咩高v寵？

謎疑Q 邊種性格先勁???

個頭點清潔

甲由其實係咪刷一隻雙刀就夠?

又係呢d問題

男人老狗用粉紅色機

touch下mon最上

屌你老母
準備刷甲由之前冇SAVE到
捉完見唔岩就即刻REBOOT左
連同生左成日既鐵啞鈴又要再生過

有冇巴打有迷你龍
釣極都冇

可以用4v牙牙換

唔係掛

我REBOOT完入番去見自己係生強屋到先醒起

我想問下 double package 幾錢到？
外國撚 聖誕唔返香港 想托人幫手買

派4-5V ub球圓陸鯊
如果有其他夢特/ub球種可以順便換隻比我
Fc:0834-1686-3679

動畫組比人串左咁耐小智小剛大力士
今次呢下叫大硬直cut細硬直

攞到5星廚房，點解無400FC 90LV餐，最盡得70

你夠30Lv未？

唔知做乜，我影出黎係正常，放出黎反轉左
btw，知唔知點解得70Lv

未

廣場30lv就有

明白，thx巴打

rip 我岩岩都係咁不過係捉之前發現所以殺左佢再save

笑撚死人咩😂

有夢特蝌蚪，有咩高v寵

車仔今晚失分我退出

冇世3有D危

求膽小 詛咒之驅既鬼斯 / 鬼斯通蛋種
最好係女 0v 都無問題
但有膽小 詛咒之驅 對項 5v 鬼斯 / 鬼斯通既話
可用固執 技術高手 對項 5v 飛天螳螂交換

你不如查吓鬼斯個特性先

鬼斯 鬼斯通 耿鬼 都得一個特性
進化就會由浮遊變成咀咒身

不要再說了
第一次拎恥鬼出黎對戰比人震撚死左
btw亦都試過封撚左人最後一隻速專

😴

削耿鬼特性未出就通晒天喇喎

毒撚冇交流

新手上路唔好意思 自膠

求膽小既鬼斯 / 鬼斯通蛋種
最好係女 0v 都無問題
但有膽小 對項 5v 鬼斯 / 鬼斯通既話
可用固執 技術高手 對項 5v 飛天螳螂交換

0v 又唔稀有都求

隻螳螂稀有好多

係 再次自膠
岩岩 gts 左隻 ub 鬼斯返黎孵緊

第一關就有得捉你搞咁多野做乜

人蠢冇計

你GTS用咩同人換鬼斯？

0v鬼斯點解唔捉野生

拎左隻垃圾冰鬼護

森木用果六隻全部係gen1 有d感動

蠢唔晒

當年red既太陽伊貝變左貝貝龍我好失望

覺火LELE呀。。。2046都未見到

想聽你點樣刷

岩岩2v2我隻電卡璞開場地，俾對面隻草卡璞搶左，點知對面隻立方獸複製我電卡璞，又開番電場地 笑撚死

已Add

麻痺>1血>Heal ball

覺冰都出咗四五次
覺地都出過兩次
救命呀

而家除左電，最common既卡璞係邊隻？

我以為劇情要捉，咩都冇刷就捉爛左隻電

有冇人有打ratings battle single?

有冇人有同命謎q多

Common = tapulele
但留意返Eur Wolfe 的Tapubulu
替身型heal back
都不錯

但隊伍控制上要求十分高
Wolfe 面對Celesteela 都好難應對

所以話今年唔好用trace

錯項5V啱唔啱

你唔寫返fc我點加你

成功刷左覺飛 巴打加油

上次未派完，歡迎領養
FC: 5129-5238-8696
冇指定性別嘅話，夢特會派女先，普特睇心情
以下全部Luxury Ball, 對項派完會派錯項

5V對項狃拉(Jolly, Feint, Fake Out, Throat Chop, Icicle Crash)
5V對項夢特小箭雀(Jolly, Tailwind, Quick Guard)
5V對項夢特圓陸鯊(Jolly, Outrage)
5V錯項迷Q(Adamant, Curse, Destiny Bond)
5V對項夢特六尾(Timid, Moonblast, Encore, Extrasensory, Freeze-Dry)
5V對項單首龍(島Scan, Timid)

另外想搵返早幾日想領養嗰幾位巴打

新手想問下覺飛有咩用

岩岩用浸水隊打左幾場，差唔多隊隊都欺空，好彩我都準備左低速鐵火反制

草卡璞玩欺空真係剋鳩電卡璞，搶完你場地欺空完仲快過你

M 巴我求單首龍

FC? 可惜嘅係宜家遺唔到earth power

俾我我會用trace

琴日同你換圓陸鯊同謎擬 Q 果陣加左
但我未返到屋企 要半個鐘後
另外 我返去睇睇可以比咩你

Sor 忘記左
1049 2660 2041

巴打 想領養隻夢特圓陸鯊
1049 2660 2041

巴打想要謎q
3652 0780 1696 winson

刷醒火lele 有tricks, 我試吓譯重點，有啲係我個人意見

同步唔使講。

首先速V係冇醒火，
準備一隻低速V lele 1速嘅pm，
佢快過你就reset

然後就算佢慢過你，可能只係因為性格冇同步
要用掉道具嗰招なげつける，
掉フィラのみ俾佢（如果性格係-攻，會混亂）

兩樣都中就捉得

然後你睇吓條link 下面個表
[img]
[/img]
灰色＝因為3v 絕對唔會出

炎得返兩個
你唔使飛返去問npc，
見佢特攻數值V咗就可以re
見佢攻防同時V 又可以re

佢用埋night head 鎖hp V
但準備要練隻lv 85嘅嘢，我懶未練到

我自己就未刷到，
諗住生埋隊先再刷

巴打覺飛針咩
我想要覺火
覺草都出埋 就係冇覺火

尋晚係咪有人電蟲換爛泥？

我就係On99望住特攻特防同速度刷咗一日
期望一個禮拜內刷到

sor 頭先升緊九尾冇睇post
圓廣等
見我放錯寵唔好accept

巴打我on左

你隻moon ball鬼斯睇落唔錯

多謝巴打

5v錯項

要生過對項都好快
但係冇浮游嘅恥鬼一中EQ就死

巴打我準備 online
5V 對項飛天螳螂岩唔岩你 固執 技術高手
換你隻三首龍

巴打咩時候再On? 岩岩行開左

我係想領養狃拉果位巴打
我大約1點on

終於有晒3間

螳螂我有, 求其比咩都得

入咗圓廣

希望我未訓 聽朝想出去睇早場

見唔到你？ 我Game 名係W字頭

終於第一次就一take過打完Battle Tree Singles，開到Super Singles

sor 頭先同另一位巴打trade緊

多謝你

username, fc name, in-game name全部唔同好難記

感謝

想問下點樣同識既fd連機

巴打我聽日先比你 頂唔順要訓

咁好啦，聽晚先搵你

Ub03係咪要捉哂4隻ub02先觸法到？

刷左成晚終於見到，9lv暴蠑螈
今集老任痴左線

原來咁多人玩中文版精靈寶可夢
見到個名就起雞皮

日語水平唔高，想睇劇情先揀中文
利申接受唔到中文譯名，但係玩咁多代啲劇情都知啲唔知啲好痛苦

玩英文無痛苦

有d野始終都要硬接架啦
反又點啫
一邊又唔理
一邊又俾熱字頭騎劫

你可以拎去gts換到冒號空

入fc

屌頭先用隻布魯皇(唔知有無舊名，有錯請插)WT，
有個叫Pauli既初訓家比咗隻Lv65鐵火輝夜我
正正常常4v咁款

佢可能擦爛左唔想要
性格岩唔岩

1901

1002

1900